警宿外被搜出腐蝕性液體 兩學生還押 50 多日後獲保釋

一男一女在去年 11 月 18 日，在葵涌紀律部隊宿舍附近被休班警員截查，兩人被搜出藏有腐蝕性液體的玻璃樽，各被控一項管有攻擊性武器罪。案件今日（13 日）在西九龍裁判法院再次提堂，控方將案件押後至 2 月 3 日再訊，兩人還押超過五十日後，裁判官批准保釋。

兩名被告為中五生冼振傑（17 歲）及大學一年級生湯嘉欣（20 歲）。控方在庭上指已完成調查，並將相關文件交予律政司，申請將案件押後至 2 月 3 日再訊，以待索取法律意見，亦不反對兩人保釋。法庭批准兩人以現金 5000 元保釋，期間需交出旅行證件，不得離開香港，每星期到警署報到兩次，住在報稱地址，及不能踏足案發地點，即葵涌葵馥苑。

控罪指，兩人在去年 11 月 18 日在葵涌葵馥苑附近管有攻擊性武器，即各一瓶高濃度腐蝕性液體，樽外用紗布包裹着一片懷疑漂白錠。

幾時先可以捉番裁判官入去坐?

呢面仲有大把手足還押緊
隔離仲屌緊和你影

街市都變軍火庫

1118 三萬戰犯

而家真係唔好係狗屋附近
隨時比人亂拉
之前跑街嘅女仔都觸動佢地神經

佢地都on99嘅
如果人地要搞佢地
駛鬼係你樓下等咩
等佢地行出嚟跟一排先搞都無得防

又休班警
遲早要還架